國務院

各位巴打點睇國務院開聲一事，幫呢個軍管政府打強心針 ， 強硬企硬取態